[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3964)

Fast

10c呀

FAST

佢不嬲9up害手足
中幾條就咁多人當條契弟神咁拜
我真係笑撚左

賤種城

搶西咩

立即完場

10c快

想多謝咸巴勒住我買9.5b

冰呀

成撚日9up

完啦屌你老母

3:2未

刷多個啦 屌

不能同意更多
都唔明點解d人當佢神咁拜

玩撚完喇

中！

立即完

3連c la

絕殺10角未

冰冰冰

龔b又迫害我 沒次中

快手

絶殺角

冰角

好多人開波一粒買咗3.5s

大岩蛇都有反cup嘅一日
即係今晚d波應該唔會正路

半6全9 角大狗又要含

真

我了

中岸水手哭喪區

10c

第一次買角細 角細真係俾狗買 要驚足90分鐘先收錢 小一打驚風散都唔掂

Lm

絕望就有

完

Sor law

3-1 9c ft

神9

角大又死

3:1 ft

屌你老母 好日唔買角大 一買就輸

mc 3:1 9c ft

冰角大成功

9.5s差d死

FT 3:1 9C

屌10.5 11.5針

正路 買左12.5s

平安鍾

停足15分鐘 好撚勁

真，跟果個都on9

11.5s gel
呢個有出，今朝

個心越練越強壯

9.5b 足水

十分鐘收錢

最尾個下以為角

好過叫足90分鐘點知爆血管1$都收唔返

神9 e d情況阿媽一定最開心

9.5s頂到賴咗少少

真係收得返個本

角細點買都贏

12.5 垃圾

半細全大 3：1 好一場假波

9.5s真易

又話唔買角細

跟左甘耐 沒次收錢 點搞牙

係，屌佢老母仲要遲遲唔吹完場

上盤幾多倍？

爽

半大上盤goal

大岩剛真飛呢 咪撚手足

即場易玩到

好多都係補飛賺少少

3.5b初水2.45 點會買 3.5s

屌 贏幾個月飯錢
搵食艱難 驚冇飯食

今晚再黎，ok？

做返次民調先
有幾多人下半場買9.5B中伏

我估你 11.5s12.5s夾8.5？

你好多次都係咁買

角大只比寶高買la，根本我買大好難贏

今晚索羅斯同埋皇蘇得唔得

半主先啱

屌你老母中岸入乜撚野

U really know me in fact, but didn’t bet 8.5 , as I didn’t mon

留意到有位ching叫乜輸乜

lm

屌你老母我個3-0

Ok,和好

媽媽多數夾角先會買大

8.5有出過咩

I am ur number 1fans ma

今晚德假 再戰
琴日細膽到 玩一場

8狗比人屌

全黑

角細手足

一敏獸精選科隆10.5

無賭過一樣

Hi

鞭

咁撚樣爆3.5s

有12.5s我一定轟la星期五太忙

要度度呀 場場都唔岩心水咁
黎緊一年飯錢打賭

墨城冠軍

Mama d德乙角大跟到我驚

安全多一格
星期五澳職少角大

一敏獸買晒角大，黎緊角細月了

星期日 3點 猫叫200萬億%角大 等咗好耐 今個月飯錢allin

多謝馬會load左幾次都交叉我

一敏獸又要出動，再gun

佢成日中啦 尊重未
追擊未

ok，一敏獸一陣買

唔中問我攞

下 唔比飯我食 仆街了
新墟m記霸位了

事實黎

即係我今個月唔洗賭

中就一定係正

追擊手ready

唔中就係反 簡單道路

今晚奧特足球會
盤都唔駛買。直取客勝。
極重心推介

角細8 x 1

仲要玩幾耐

支持追擊手

水手反cup未

大波琴大波10000000%

想問多次 大岩今次係正手定反手

1.55

反手，針到仆街

11.5 12.5

有冇人睇緊八狗嗰個群 笑死

Csgo faker

大家都係下體會受害者
做乜要自相殘殺

笑死我
之前玩得硬

我有跟的

跟開對家

而家冇大蛇
我都冇份抽 我老4唔會再jer我了

佢比人屌緊，今時今日仲有傻仔俾錢跟佢買

你前世應該好撚黑人憎
今世還

以為你會為左唔比我狙擊認真度 一訓醒見2-1衝左入廚房飲哂枝洗潔精

加油 追擊手

下體會原本可以絕殺和
莫拉達射落個龍隻腳度

唔jer佢了，反正啲人要比錢佢洗我都阻止唔到

中長井 7點前留tg

俾我中六合彩好過

多到夠我食一個月

888$
我了

5日

日本-8 cashed

派彩中到888.8姐好少錢

等百佳就關有10$飯買

mma 慣左瞄腳

食餐飯都過千啦講真

Rich到我了

失控

清唔轉凍飲已經可以派

今晚八時九分，請默哀一分鐘

周同學於今晨八時九分因心臟停頓離世，請大家於今晚八時零九分，不論你在何地何方，請放下手上工作，為周同學默哀一分鐘，願周同學安息。

大家記得

做咩波琴受讓高水

派我一餐m記未 好多日冇食過野

一向唔食垃圾

基本啦 冇錯

大波咸
聖保利

大波咸大波波

今朝食早餐1600埋單，俾隔離條臭閪笑我咁平埋單叫我唔好衝大頭，我咸到而加

岩蛇勁中，跟左1個星期就黎買到樓

奧特足球隊
唔贏既話我做乜都得

Gun

吞我d精得唔得

得
因為根本無機會

早餐就冇試過

等收錢

咪燈

贏硬唔gel唔通等豬先gel

呀聯酋U19 -1.5

刨左成個鐘上盤都無錢羊
初盤1球開13次贏11次

終於開紅盤

買定閪咸

跟 利申連針中

講真出水無話中唔中先撐 你有恆心keep住出事前就算輸鳩哂我都支持你

Agger

我連中完 依家好似連針3場了

mc-1易到

8點09分默哀一分鐘
然後買乜中乜

屌佢個西 諗住假球
點知又踢真 今朝又踢假

星狗想慶祝你復活，派我ok?

csgo 2.5s了

Thx

一敏獸ready

我成日都出ga la

收皮

ok 88

10.5

Sor 比料你 ok就和好？

dust 2 faze 要輸啦

支玩具冇人出水

ok 買乜

下盤就得，理閪佢

買左條命落去

唔係2000
8 點正咩

希望各位巴打一齊默哀

大家好

開會冇買澳假角大 避過一劫

屈福特-1

皇家蘇斯達 x 屈福特 2x1 盤有沒得諗

一敏獸gun ok？

好耐無見

所以咪gchi你

索柏阿罕入未

mama 跪求正水

我都係，和合石見

今晚八時九分，請默哀一分鐘

周同學於今晨八時九分因心臟停頓離世，請大家於今晚八時零九分，不論你在何地何方，請放下手上工作，為周同學默哀一分鐘，願周同學安息。
各位記得

ok

追左你地前個post 部分
sana呃好強錢？同點解係呃？

又一敏獸
az...

下？Sana wor？
where can see？

上個post 勝利無罪講

皇蘇同路
但睇好 諾域治

光復香港 時代革命 周同學安息

咩事 想知

3960開始追post

Link

eg 快

又話上個post，追晒都無

幫買-贏錢-比d唔比d-走數-完

幾日之前開始

我精簡了

3962 #531
sor 原來一個澳假已經過兩個post

追到頭都痛 都見唔到
不如講下

mon post花

護花好似追得好深入
我就淨係見話呃錢 唔知原因

勝利揾sana賭外仔
sana 走數
勝利追數加恐嚇
順手挑全部人機

緊急通知
想追數就買奧特足球會客win

。。。。。

鬼叫被戒賭咩

仲搵死黑警

唔係佢就係黑警咩？

你又有新劇情

佢同魔警稱兄道弟
又話要捉晒全部手足

#3959 #213開始

雲巴

代買其實有咩好處？？？

錢真係好邪惡..
唉 雖然佢都有好多困難之處
但去到呢一步又真係過份左

唔敢賭外仔又想賭

你熟佢呀 佢做咩事 tg?

佢唔係代買 係佢之前簽左字戒賭 跟住又手痕 所以走上黎問人借馬會ac 佢又係柒左既今鋪

7啦輸自己啦

原來係另一個sana

同代購差唔多law

人有貪念係正常
不過無$$$果d，為左$$$可以好邪惡，eg賣料果d

賭仔 妓女 道友 共產黨 全部信唔過

2000 推到20k 食你一半 好鬼頂癮真係

人地果渣就唔好拎嗎
賣料 好多人啦
馬果類 勁多 咸華

可能籌緊錢呢
星三咪見佢係馬post
不過我冇意評論

同路

果2k可能都係贏返黎
btw 9500做得d乜姐

好彩冇中六合彩

大家出左去味

咸華？邊個黎

Mama 9500 過到一個月

果少少$$$$

梁定華 好撚on9 笑死我

咁你好慳下
我最少一個月用4萬
已經係最少

有無link？我連邊個都唔知

不過呃人係唔岩
但借唔熟既人ac賭

你細路都要錢啦

勝利借左sana馬會
Sana幫佢cashout左
然後潛水 依家比人追緊數

養唔養狗

派10k比我好無

睇返咸巴d事後，再睇返某人d 0.31 0.5 0.6，笑死人

個個賽日比大熱門

老實講啦老母
你比人厄9500
你都嬲啦

4萬係純計我
供舖 + 仔仔 ，咁就 35k

果個唔係sana twice黎咩？
好似2個人黎
一個sana
另一個sana twice？

屯門舖？

而家就confirm la，天真

SANA(大波） 就係佢

紅字果個囉
做gym遲出糧果個

以前被人呃唔止9500 la

你懂的

冇2倍都廢撚事講啦大佬

洗左成個月版 話未出糧

我覺得ok

又懂

佢唔係覺得9500條數大
條比人 厄個下嬲姐

條友唔熱唔貼仲要唔中

比ex呃左幾十萬啦

倫敦金包賺

賣料唔緊要 有本事幫你贏到錢
但比錢 輸錢

你啲女人要買名牌 又skin Care乜乜鳩鳩差唔多

其實我唔想評論

比嘉欣媽媽呃咗個心

兩個月人工都無四萬
針

只撐下盤瘋

你班友真係

笑撚死人咩 40路都呃到你個心
你青頭？

屌

Btw 物價好貴
買貴少少既野 一個月幾雞都唔掂
食飯好撚貴

返工啦 望

香港食好少少兩個人都7-800 屌你老母

毒撚有女人應就動情架啦

獌狗手足黎 點睇

好似唔係sana

如果一個月搵得皮零野好心咪撚賭啦.....
一注幾百，賭欖輸多幾次就幾千

盡力幫下咸咸啦
佢輸咁多
唉 都係量力而為啦大家 唔好賭身家

唉
唔講了
要ot

出自你把口
0說服力

味撚係 我日日lunch 都冇撚左1000 1星期 on99

一個hermes都over 10萬

。。。。。。。。。

佢 tg名係
佢人又潛埋

佢條友好有貨 未用真本

Faze又收蚊，輕鬆3注

老母當年俾d 臭男人呃感情
$9500 算得d 咩

講笑姐 媽媽咪嬲😘

適可而止

得Hermes先係名牌咩 衫褲鞋呢

基本啦 h記

你老母呃飲呃食呃精液個啲當打和囉

Ching講野咁客氣，收到風佢50路停左經

Oppss

仲玩緊寶可夢去嘅都
>60

講下笑姐唔使成版嘅

大家咪撚jer KY得唔得
佢無辜架

P牌仔

藍絲都同行

收到wind 60後

CBA有無料

收唔收契弟

P牌惡到

有d 想俾條重心料 sana 一鋪過
到時有錢還唔洗多謝我
舉手之勞

你唔好推人落樓

咪害人啦

你準備定西瓜叫佢上黎啦

雪中送屎

理性感性冇分咩人

算啦 味搞sana啦

呢個POST 不嬲上唔到熱門

點解咁多人推Post 都上唔到？

屌你花生就算啦
係到加鹽加醋

屌你點解佢變左受害者咁

I know that feel 唉

咁始終都要解決既

揸FIT人封左

依加咁撚大獲
佢想私了都唔得啦

屌連中3map你又唔買

星跟左你對家

無人有你玩膠嘅功力

佢唔係大咩
原來佢買對面唔怪得咁能易

你都幾撚串
我鐘意

賠足都唔肯和解咁on9 ?
搞成咁為乜

馬會未出糧

咪煩

報左警 依家拉玩外仔
你放過佢 黑警都唔放啦

我覺得一人讓一步啦
錢就賠足$9500 ，俾多$500 請人飲茶食支煙
簽埋和解書，一式兩份
解決左咪算囉，大家開心

真兄弟，咁你有冇買，我想你羊

屌，on9 到
根本唔俾機會人
追數都唔撚識 on99

都話推左墨城..跟住做野唔得閒
而家有？

我叫曬大家咪信星 個個當你燈

好似話上個星期追到依家
最後潛埋水 比左次機會佢還
但係佢潛左

咁我唔知幫邊個啦.....

冇所謂，我又唔會介意
係唔想auti淨係跟輸果啲
琴日8中6，佢又係跟豬果口
今日出4中3又冇份
一陣我俾佢上船我唔知會點

我信你大喎有召喚你收錢

薯條去左邊

我睇到啲野

屌唔好講呢啲，我都感覺到

屌哂你地老母，你地成班傻鳩唔識賭果時我同auti連中20口，而加就算個撚樣坐沉船我都唔會放棄佢

其實我諗 如果佢要走數
就全走
比得一半 其實係有心還

屌我唔撚係3張map出faze?

還左一半？

禾吊你老母

唔知你係串佢定攪佢

索柏5分鐘俾人反cup

黑警幾時死

你一定係星之力黎

其實你知唔知成件事先

36仲有冇cs水？

聽講好似走數$9500

高蛇今晚有無水

條失敗又講尐唔講尐，搞到個個misunderstanding

我甚至懷疑佢都係上黎兇下 冇報到驚

我點會唔知
勝利搵我先

allin eg？

求包養

10點allin 係兄弟就知邊場

度緊 難搞難搞

上黎紅色大字當報左驚

講閪咩，10點推佢老母

咁佢入2k贏左兩皮 sana cashout哂出黎 咪比返一半佢 唔係拎哂佢兩皮

試下講多少少？

你有撚兄弟咩
班友同你割晒
得返我

其實暫時輸鳩晒冇錢還姐
咁樣迫人狗急跳牆
真心on9

屌有咩所謂，有幾個成日追我對面笑4

做咩要自己袋一半

又追forze？

Bill gor 心水清

系5系白橙隊對家=.=

我一開始都問佢
但係依加人又潛左好難令人覺得佢唔係走數wor

所以咪話佢要走既話就走哂啦

仆街會用我了一定係星蛇

我叫左作咪咁沖動
點知上黎玩咁大
條友都柒下柒下

我呢兩個禮拜冇買過forze 咩又
我唔講因為auti會知邊場
我想睇下條仆街係係坐沉

求水，岩岩針左

硬條撚樣日日講撚到口臭
轉個頭又見到佢叫

但係潛水講唔通wor
單剔 但係秒回第二個

屌你又話買條命落去。。反手？

星蛇好耐冇見

慘，又要俾人叫P牌星3個月

佢條賤命黎 5毛有找

岩岩續左命

Pasha? 有3場你買邊場先得架

求售

屌，有兩隊+號就買

起過佢底
都睇得出on99
咁搞法，真係永世追唔到筆數

Azxxxxxxx ＋號想gel

咁我知 2x1?

講啦，成台人等你出水

下

得unique同佢姐
一口過

搞到報警
又告人賭外圍
屌，你迫死人做乜鳩
為出氣既，係成功既。
為追數既，好撚失敗。

真係唔知佢係想要錢定要咩

屌你老母講左9000次unique同有一隊10點嘅見+號就買

出氣都失敗啦，上黎威左2下就敗走

可能佢都唔知自己既人生做緊乜鳩

乜撚代打 勝利佢借人ac自己推姐

想連根拔起

幾撚失敗先會借人馬會AC

叫左佢咪急
問清楚先
報警就攞唔番
屌你真係唔用腦

佢話乜撚填左字戒賭兩年 跟住忍唔住

痴線

咩黎架
戒賭填紙

係

你問佢 可能屋企人會check佢馬會ac掛

咪撚笑人啦

岩聽

睇下自己柒唔柒？

幾時有自助餐食 好肚餓

屌你家母上左36船
輸埋就割鳩你了

屌你廣州場cba最後一分鐘打左幾個字

我

我800 pm

借50坐車得唔得

係咪pasha 驚揀錯

屌會唔會係句口號有問題，最緊要一齊。。。

去啦

中左點計

佢入去廁所幫啲阿叔含

有

屌你delay

哈蜜狗終於上水？屌又話黎泰國搵我，垃圾

屌人妖味

黎閪咩 冇心情玩

啱啱有個frd黎，個撚樣玩人妖，係我面前打茄輪，想4

我同佢講，左邊全妖，右邊正常
係想同佢講唔好中伏，屌你老母佢聽完跑倒咁去左邊

佢左右不分

唔係，原來佢一心玩妖

人一世物一世
咩都玩過好事黎

我唔得，你黎啦

硬識玩，甘拜下風

YY係咪度，我今日東區起左個雙飛幾好玩

你比人？

屌你老母1-1對面咁能有錢嘅

有無開花

屌跳樓88

屌你老母36

屌你老母揸緊個信念啦

8-7 不完美 可接受 但要改善

陣間t 輸埋pistol 就可以熄

6-9都收貨

睇得咁開

屌你teamkill，係咪有order做野

俾我打電競我都一定打假啦屌

屌你買對面收到手軟

我跟你買=.=

度完

快 答案

Spirit枝awp廿幾kill，損人不利己屌佢老母

屌你老母96唔得嘅，係要10 5

@護花

日日幾十注

Mama買哂我想買

73注羊1000

渣左少少

唔輸算係咁

羊就得啦，一日1500一個月45k都夠食飯

某人fd 10k @ 0.31

我日日輸贏會登場

你下次carry護花sir la

大家好

我今個月輸 唔好誤會唔係引戰
贏輸好閒姐

迷硬了

想死我紅好多日，今日綠緊，而加auti上船我換緊褲

屌你老母咁樣throw

mama

屌88

屌你36狗...

屌2330carzy又唔撚開盤，點追

唔撚扔smoke 死兩件
支狙又上身 賭閪咩

跟你跟到人都crazy

Ok?

枝awp

黑警幾時死晒

0000 crazy 賭命 係咁88

屌你

閪莊，crazy spirit唔撚開，中9硬架喎

今晚班曱甴又出嚟呃ot錢

邊隊last 50

睇到好興

狗會唔敢開烏拉爾驚連開大輸死
正撚樣黎

護花蛇出黎未 定去左ot

睇到唔撚想温書 想衝落去打狗

nanami

好多tg....

死曱甴祝你地賭咩輸咩 買上盤開下盤 平手盤冇得走盤

你老婆係水炮車

成班曱甴死番入去你地個曱甴屋度啦

呢個咩莊。。真係想推crazy

Bet365

支那版

Diu我買唔到，下場crazy vs gl allin

我有佢張直筆

真？

大波咸打科隆都有高水平手
科隆100%了

同問

屌開0020，0000封盤賭閪咩

皇蘇回到

YY有咩莊買到
屌crazy對spirit唔能開盤又蝕一注
而加又買唔到賭條撚

屌去左樂遊諗住慢慢黎，2358上去買封9左

開返啦wor

入唔到，話頁面有問題，咩事

好亂
老人家見到啲名就頭痛

Vpn tried?

其實電競可以試下槍個贊助商

3.5 推

Loot??

crazy1.57

Crazy vs gl
Crazy 3.5有幾多買大幾多

CR4ZY

-3.5

2.41
Spirit

+3.5

1.53

屌你咩我1.98...

你係spirit 我GL

呢場？

Yes

命中率高達0%

一陣又ban過

我舉報左
等收皮啦

Gchi

5抽1 100
長井
長井
長井
長井
長井

中長井 留tg

今晚有無水

0130 特雷斯登？

特雷 St. Paul 2x1 得唔得

我想特雷x波琴 得唔得

Ok 咁我路客氣了

損

求引正路

特雷x波琴

其實度緊半全場

波琴？

度好單聲

得唔得？

閪欣幾時死crazy炒apirit唔撚開屌你老母

我都買咗

佢上面出左水

有開。。

有咩
有冇買今場，今晚就打撚爆佢

crazy廢撚到比人eco..

人地起哂槍走去force

波琴x維迪斯半大

星哥

老婆同個女都訓左

Crazy有個撚樣17round 1kill..搵星之力老母上去好過

你朋友未訓咪得

-13k @yan
棄yan了

星之力必須死=星之力？

又輸撚哂，有冇人派

屌 書都唔温 準備德乙 聽日裸考算

特雷 半和1:1

1點半點部署

bogo sir 有冇料

每一場投注都係考試
炒左好撚慘

啲大蛇宜家係旺角打緊狗？？？

唔知 大岩今日有無心水呢？

聖保利 驚驚

半一比狗買

平半轉埋半一

特雷加油

聖保利3格

半一得唔得呀

130 聖保利 讓半一

真係skip算

半一 不如大波

有無韋恩

Crazy 隊垃圾finance management差到

玩即場算

最後緊急通知
想追數就直取奧特足球會2點5倍客勝。過左2點就無架啦

0130 聖保利盤🤡

你點解要返黎

直接買主勝咪得囉

德乙重注

波琴第一球@2.42

和味濃

肯收皮未

最後兩分鐘

煩

韋恩 聖保利

即場冇角球玩

我下面啲皮已經惡化到爛晒

只希望贏錢睇個好既醫生

對家fg得1.5

same road

聖保利近排咁弱都讓半一

我小醜哥覺得贏1:0
食半格🤡

又卡中位
明明ot叫糊
跳樓算88

食半格都叫人買係咪on鳩鳩？

咁買主勝仲多過全格

兩隊主隊個陣都推得好前
兩個主+上盤+FG

韋恩近況咁好 仲有得受讓 你估馬會開善堂咩

覆人都黃字

覺得贏唔撚到全格你買黎把撚？

賣料賣到咁冇水準？

Team GamerLegion -vs- CR4ZY
1.72絕對武力：全球攻勢 - 勝負盤 - CR4ZY
反恐精英:全球攻勢 - ESEA Europe
進行中賠率:1.72 (歐洲盤) RMB: 2,309
我冇放棄3610

波琴差d

肯含撚未？

乜你知㗎

留TG

頭先場Crazy谷撚到我
屌佢老母

咁高水 我得1.57

槍都好賭 Cls

一早買...屌佢打緊牌分晒心

係度講，廢事走數

成場廢事出聲 5:0 打到 12:13

利申 連針3場中

聖保111

角大

大岩蛇

波琴fg中

近況好咪又係垃圾對垃圾

屌你我-3.5

岩蛇

痴撚線岩蛇

西琴半大 -1

唔撚貪了...屌你老母..

可能

岩準到

今日澳職4 口 goal 德穴又1 口
你醫乜都得啦

性保你GG

聖保利開季至今作客未贏過，今仗必欲以主場勝利重建信心，為下仗作客鋪路。波琴今季聯賽6仗作客只得4分，加上周一取勝後相隔4日即再戰，體力恐未完全恢復，今仗正好是為聖保利鋪設好的舞台，撐他們於主場重返勝軌。

其他心水
第一隊入球：聖保利

肥9999

聽日大岩既水買反手 後日就買反正手

1.56點賭 掛住樂遊搞到落哂飛on99

邊個黎

佢叫自己小醜哥

大波琴

即場特雷斯登第一球

1.72頂撚住先了 頭先又撚我一注

跟

跟！

聽日2點見 買nrg

呢注收皮

要客了

買左韋恩？

1-1

聖保 goallll

有幾次唔敢大注跟大岩 都好快fg左痴撚線

1:1

is

半大收錢

大岩燈左去聖保

半大只需

波琴大波派錢咁派

半大易能到！

半大易到

駛唔駛咁快

買乜好

狗會開善堂

聖保利心驚膽怯揮手區

驚死剩買左全大冇買半大

慘

大岩狗收皮啦

波琴幾時改返個名叫大波琴

唔明波琴做咩突然受讓半一

。。。。

賠率用金額黎調整

屌買咗456點頂

1.72

特雷越位

我覺得想引人下盤

1:1越位

要左角

點解要咁做

買咩先

手足請冷靜
我買左下盤

大波琴又半大....
幾多水

我反而覺得特雷果場冇咩入波

鋒線廢

No goal 10倍

2.3

2.35 同追阿狗角大一樣長追

咁可能有一球 我買個細波波穩d

廢鬥廢 係到猜波

角大24

其實狗會次次開得即場德乙 都好撚鬼

細gel

特雷比啲力啦

成富之路
1.挪超 大波

垃圾法乙又黎呃$$$$$

德穴不嬲都惡賭 戒咗佢啦

荷乙有幾場上盤

韋恩入佢

聖保刷角

2點點買？

ho ball

大岩0-1

韋恩
easy cashedddd！！

2點主w

奧特 上船

又燈

話左炒

Respect ok?

屌你老母Batman

特撚登和左佢好冇

allin 左特登fg ...

你又買左？

岩蛇日頭準過夜晚
上次閪鑽分析都係日頭勁中

大岩去死未

我買左特撚登呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

好似炸

閪鑽個陣跟左真係閪左.....

特登大球-3

咁樣炸？痴撚線波....

特雷仲要特登雷 咁都買真係要驗腦

炸左

var wo

C呀

出左介先

Bommm

炸完_ _ _

cls咁都no goal

力做no goal

咩話

咁早Gel

對面底線出界 吹走韋恩球波？ 戇撚鳩

咁都計炸

有冇邊個app有角球會有視窗通知

屌 你咁都炸

劇本係咪對家 果頭入波？

即場德乙不意外

90

2:1越位

佢仲在生

黑撚到

90‘
但要去設定到set

韋恩再入

仲要係對方出界 完撚全唔關韋恩事
我買啲波真係好撚神奇

召喚四哥

岩蛇之力 波都炸到

成撚日出黎鳩up害手足 仲有班傻仔當佢神咁拜準又唔係準 燈又唔撚係燈

你換左褲未

刷角未

聖444

買無入球？

大岩蛇？不了

對面隊出界 仲要咁撚耐之前

其實點解岩岩計入球無效
有無巴打講解下

屌你老母咩

我9up 買左少少冇allin

今次角球變龍門球

球證買左主fg

聖5555

識點買未？

對家喺對面出咗底線 旁証見唔到
韋恩反攻入波 var吹返去對面龍門球

諗住allin主w了

5c

特雷冇角

科隆開平手盤 仲要低水？

即場咩部署

特雷半主到 派頭5 1個400

5

怕乜鳩。客

6666

足球過關 2x1
星期五 2
特雷斯登(主) 對 韋恩(客)
角球大細
大[9.5]@1.90
大[10.5]@2.35
大[12.5]@4.40
星期五 3
聖保利(主) 對 波琴(客)
角球大細
大[10.5]@2.00
大[11.5]@2.55
大[13.5]@4.55

3333
6666

真係on9
直接當佢贏喇

聖保3格之力

6ccc

炸完對家

半主有呀

Me

炸完

笑死

特雷入埋

大岩燈！

好撚黑

大岩

岩蛇勁到

6連中

法式巴！！！！！！
得左一半啦！！！！！！！

吹返對面禁區頂犯規ok?

大岩剛贏撚哂 潛先

Goal

炸返啦你老母

放心 一注都冇買

1:0

勁了 等派

我都角

劇本

下盤手足可以壽終正寢

特雷2.5
聖保10.5

其實一人炸一球咪幾好

馬會良心呀 俄超唔開 0:0完場
今朝係咪有人屌馬會唔比你地追大波

雖然我都有跟過佢買 但其實都想知佢有無買

真係屌出聲
韋恩被迫害

咪gel 買左下盤

77777777

信我 最後會豬埋

冇
岩蛇咪講過 買左會出真飛 我老4黎

7連了

都真係夾硬做俾主隊

你唔好賭波啦 過大海啦

On9
假撚到

why唔買..

大岩你真係唔洗做 專心度飛都夠食

半7

岩蛇勁中洗你講？

純粹訓練睇盤眼光

痴撚線
德雷斯頓球迷扔土爆彈
炸到對面龍門隻耳嗚

對德乙好似無咩用
入左角細玩完

勇武

點玩落去 咁都吹走 打個電話落去就做野咁

thx

而家不停咁封盤
莊家好驚個龍門暈低

No goal了

9up 7連岩蛇hoball

特登禁區手球都無事

有冇著火

下球呢？

斬未

岩蛇一出手便知有沒有 嚇到班牛鬼蛇神走夾唔唞

白1-0

白蘭恩10

炸

炸撚夠未 屌你老母

-55555

岩蛇仲有冇

點解賀咁高水

特登力做1:0 要no goal了

無火, 但係巨響, 粒彈爆果下影到龍門好似中左雷射筆咁成個身著光

聖保利半和cashed

科龍主場有咁勁咩

唔怪之得唔俾蠃
All in主ng了

我都想知 外圍有d升到科隆讓平半

1001